唔好激嬲共產黨，一齊俾建制派贏

要建制派贏好易，就係：
1. 唔出黎投票
2. 投無機會贏，投𠝹票那一個
3. 唔投老泛民
4. 唔投多年服務街坊個班和理非

建制贏，等於市民授權警方更大武力鎮壓。

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

On9

Ok
下星期至五黎明行動
星期六暫停
夠未？

甘即係搞到一齊冇得贏